歷代小丑一覽,最後一位joker最能捕捉小丑神髓

post錯咗最後勿推

笑左

拿，就咁，唔知有無人曾經吹湊過積尼高遜版，佢自稱做得好好

屌

我save錯圖位

笑唔出了

jared leto版本簡直係笑話

我反而覺得新代phoenix唔錯，做到小丑背後嘅辛酸

他一直在玩命.jpg

翠

最後個個唔同班喎

最後一個弱智係做唔到小丑既，小丑本身應係高度智慧

jm9

最尾個張

設計唔同

咁耐都未睇過呢套

Joker the Pooh

樓主仲健在嗎

尾三邊個黎？
新既？

啱啱google 完，發現條友年紀仲細過我

呢套真係J唔落

駁你唔到

Heath Ledger

編劇柒, 錯不在佢

大家唔好再推得唔得先

有冇av joker 女優？

瀟灑哥？

GPTM-19

可能我自己本身鍾意89年batman, 我覺得成套的人都做得唔錯

佢啲演技本身就係笑話

最尾嗰個似 Pennywise 多啲…一嘢咬撚死你…

同一個角色搵十鳩幾個人拍
見MCU統一世界觀咁成功想抄
但又狗改不了吃屎 一啲歸合一啲分裂
真係DC最大敗筆

想睇DC Universe整個黑暗版既統一世界觀大電影集

出左未 想睇

佢果種好係你想像到嘅
但有一個你想像唔到

諗住入黎屌樓豬 點知駁唔刀

奧斯卡最佳男配角俾你話係笑話

新版正義聯盟有佢
感覺好正
We live in a society

求其係reddit一search都好多人吹奏 佢係做得好

新版正義聯盟

Foker

Marilyn Manson

Jared Leto 全能到仆街
食女，歌，影，視，製作人，樣
套自殺特攻可能真係唯一敗點，但一日冇導演完整版，一日都冇得平反，唯有等套新JL 睇下平唔平反到

佢做得好

佢演既joker 感覺似係正常人扮癲 唔係由個心癲出黎個種

其他意義上嘅小丑

佢太似一個正常人扮癲
而演得好嘅會係癲人扮正常
Joaquin Phoenix就做到依種感覺出嚟

高汁

平心而論 有啲角色係唔明佢點解會接 例如blade runner 但佢演技絕對唔係笑話
攞oscar嗰套你話佢扮人妖睇唔出真演技既話 Mr Nobody都夠證明佢啦

咁可能另一污點係魔比斯 佢唔好再掂英雄片啦

btw 有冇機會上畫

卡通feel

佢個人本身癲，做緊自己
總括來說，廢老演員一名

咁又點 個人感覺je 尤其oscar咁多爭議 唔通shape of water真係值best picture咩

有睇過好多佢戲
對眼勁空洞無神假人咁

但都好過夾band嘅
只係一個自大狂 做乜都只求做到個款就自覺master咗
最成功應該係壇邪教

紅絲 波多野

魔比斯應該唔洗驚，Marvel 高層唔似華納高層咁白痴左cut 右cut, 所以正常都唔會柒過自殺特攻隊

不過驚佢可能魔比斯紅咗，會歸邊去Sony+Marvel ,始終Marvel d 戲純爆谷片，好似浪費咗佢

佢套Blade Runner 我冇睇，但坊間評分唔係都話佢唔錯咩

佢對眼又圓又大，無嗰種邪氣

啲戲唔得喎

當年係勁

blade runner正喎

冇果種智慧feel
純粹係癲癲地既黑社會大佬 冇魅力

佢夾band點 自唔自大 搞邪教呢啲我無意見 討論緊佢演技
“對眼勁空洞無神假人咁” 講緊邊套？

都係個角色無乜發揮咁囉

套戲我係中意 個角色都係有佢存在價值 但覺得唔使搵佢做囉

最後個個唔駛化妝都做到

咁多joker 最鐘意係佢

點睇無林作

未有三部曲前佢做嘅joker都係一個經典wo

最深刻係why so serious

冇睇過小丑不過識最後一個

永遠只會承認Heathcliff Andrew Ledger係完美小丑

Gotham

未出batman begin之前已經無乜好感，return個企鵝仲睇得開心
唔係話廢老做得差，應該話average outcome無特別

由正常到痴線成個flow 演繹到出黎，仲有夠奸，同phoenix 係兩種style.

好多大卡司㗎

周杰倫？

第一次黑化 佢笑個下真係心寒

冇智慧都好有個人魅力，如果唔係點會咁多人趨之若鶩丶食髓知味

佢個個係漫畫瘋癲版,唔同

淨係個Jerad Leto 好失敗

Jerome Valeska from Gotham，唔知好正常因為係tv shows黎

入戲太深

裙腳仔垃圾

你指雜總有魅力？想笑死我？

呢個真
睇佢點夾咁多個universe幾個Spider-Man

樓主小心 國安通緝緊你

最熟悉的陌生人

Clown 同Joker 係有分別

3 jokers theory 呀嘛，舊版係mob boss唔係psychopath 呀嘛，知呀，佢咪就係演連mob boss囉，joker係層皮，換做比卡超件衫一樣都得添

年代唔同對演藝要求唔同我都知
記得個陣dark knight開拍條友就話人唔請教下佢點演繹joker,先對佢「演技」有咁大反應啫

就講psychopath joker, Ledger同phoenax都唔同演繹啦，兩個都做得好喎，Jared Leto無得講既原因係dceu都只係過客，根本無時間鋪排咪搞到成個普通mk,無怪過佢， 當然如果話佢擔大旗都咁空洞就抵屌

係

係，尤其由斯斯文文嘅啊哥變痴線個幕

因為未有Heath

淨係諗起佢做Paul Allen

連登仔: 奧斯卡？其實唔難

反社會嚟講佢都唔差

I used to think that Jared Leto's joker was a tragedy, but now I realize, it's a comedy.

是滴，每晚衹要熟讀習主席語錄，甚麼魅魅魍魎都不用怕了

似係角色設定有問題 成個角色得個型字 好似想抄Heath ledger 又抄唔捉咁

巧驚驚

做乜變左認真討論區

佢套Requiem for a dream 好正

果代果四集蝙蝠俠啲奸角永遠都只係癲癲癲
(積尼高遜嘅小丑、雙面人、謎語人、冷凍人、毒藤花)
得丹尼迪維圖嘅企鵝做得好

近代諾蘭系列有番人物性格描寫
希夫列達同華昆鳳凰嘅小丑
一個演到小丑既聰明又變態嘅神髓
另一個本身好戲
攞影帝合理

Jared Leto果個就算9數
小丑中嘅小丑

大家同情吓樓主唔好推

黑夜之神果個啦，感覺似一個癲佬以為自己唔癲但扮癲而且係背負超級英雄反派呢個影響演技評價嘅debuff

新果套joker都演得好，但就明顯為左唔影響主角拎獎，就極力穩藏左呢個debuff，令我覺得佢唔係joker，根本套戲完全冇哂dc元素都冇所謂

人大咗反而鐘意純粹整古嘅小丑
睇厭太多黑暗嘢

周杰倫都做過
Code呢

佐治古尼個集發覺只要當小學生話劇睇個觀感會fit d
占基利做返當時既自己，其實又符合角色，無cast錯人
企鵝係好嘢，個陣睇真係好驚佢
其實batman forever 同batman and robin係卡通手法同個陣套動畫角色性格擺上真人咁做，真係俾細路睇囉，比起Tim Burton兩套係易入口左

時代唔同

呢一代最似小丑既兩個小丑

究竟當初華納剪走咗佢幾多戲份
連正義聯盟都有佢
難怪當年佢咁撚㷫

魔比斯marvel應該冇參與

瘋狂與智慧既集合體

中間講到batman家係奸咁

cut 幾多唔知，但佢有話cut 到夠做部獨立電影
正義聯盟本身冇佢，而家係導演搵佢加拍，希望戲份唔好短過自殺特攻隊

我香港第一小丑，啲女仔成日話同我一齊好開心，識引佢地笑。我同佢講，「這是我的天職。」外人可能以為係flirt緊，其實我只是個小丑

屌
未入前睇標題係打算負皮
入黎睇完內文係唔正皮唔得

好似都有份，Sony 同Marvel 合作搞緊個SMU , 魔比斯就係呢個計劃入面其中一部

習大大又贏

咁侵侵係batman

想睇
有冇番號

早期Batman電影忠於原著

後期果D有浸 同人二創 既「中二病味」

Birdman × Joker

你呢個係本日笑話黎?

聽人講佢最近原著

呢個po竟然冇換面gif

個樣成個林家謙咁

平行時空

尾3 係邊個黎

佢套野joker又唔係主角
少戲份俾佢發揮姐
同之前個幾套比
佢好唔公平
利申： Heath Ledger die hard fans

因為Heath Ledger做得實在太好，所以jared leto走一個新方向係好事反而Joaquin Phoenix(團隊)一心想超越Heath Ledger，太過刻意經營我冇乜好感

phoenax佢自己都做開d獨腳戲，呢套joker都係預期發揮無左heath ledger個種同平時唔同既反差，係爭小小

走甜板

okok

兒登真係唔講得笑，又一件井底衝出黎柒

國安法
樓主88

無喎 真係唔鍾意睇佢
咁既topic都可以咁多人激動我都服左你地

Ian Gallagher

黑歷史

國安法!!!!!!!!!

我覺得係導演編劇問題
Suicide squad個joker俾唔到我一個感覺係「小丑係發自內心瘋狂」既體驗
佢只係扮痴線佬，唔係做痴線佬

习习卒

國安

Heath Ledger...永遠既Joker

但樓主贏咗

弱智但係都做到最後贏家

形象同表演方面都唔似

*方式

入嚟睇內文笑咗
跟住留言變咗認真討論，好搞笑

Btw 期待嚟緊導演版JL

周董大木扮得幾似

我覺得似林家棟多啲

屌 你唔講真係認唔出

呢套野 認得都丁唔出

Mr nobody?

似精神病人

是咪翻左生
頭兩三季幾好睇
啲氣氛好正 人物尤其以迷語人都塑造得幾好
不過追追下冇追
啲人係咁復活

最尾都有死兩個中途膠膠地，十米互射雙方咩事都冇，冇冇啦前一秒仇人下一秒frd返，好彩唔算太爛尾

Series end jor?
搵時間睇返先

佢啲黑幫一開頭都寫得幾好

dc成日reboot，永遠做唔到

笑到仆街

我反而鐘意Jared Leto

真小丑

呢個唔關劇情鋪排掛

P